馬體會主場讓廢車一球有成差唔多6倍

馬會送錢今場訓身

中立場踢

留名等鞭屍

馬體左右核心都無得出

有阿蘇抵買啦

車有世一左翼衛vs馬體會右閘傷晒

一字排開...
傻西都識買車

所以話馬會唔會死錯人

主守踢盃賽不嬲好易收皮

馬體會個聯賽第一係咪己經揸乾晒D奶力？